《願榮光歸香港》唱入大陸！

呢幾日見到個個商場企滿人一齊唱歌真係好震撼
已經有英文版日文版德文版意大利文，整個普通話版，點睇？定係已經有

推到全世界一起唱呢首歌！！！

記得聽晚去行山賞月
915一齊出街銅鑼灣見！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
唔止嗌口號唱歌
保衛香港係行動 需要每個人！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

意大利文都有！？有無歌詞？

普通話不了

本身首歌都冇口語
使撚國語版?

台妹版可以嗎

我都麻麻地普通話，等班大陸人都識唱 輸出抗爭思想姐
廣東話未必咁易上手掛

記熟個歌詞
唱英文版啲公安聽唔明

唔係口唔口語問題，個音轉用普通話......
我唱起都覺得好笑

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

唔需要

支那算吧啦
比佢聽到又點
未又係比中共班狗洗曬腦

我都都但好難

要香港脫離中共
只有獨立或中共解體

913賞燈915行街

齊來玩抖陰

唔要普通話
我地係香港人 要唱 就用返廣東話

不會再說普通話

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

咩文都可以有，就係唔可以有普通話

匪語版

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己